覺得條街多番D華裔遊客

係邊度來嫁？
唔係封關嘅咩？
定係已經批左佢地過黎

強國人 免檢

支那賤種嚟

支那就支那

邊有封過關

14日隔離包食包住包和牛仲唔狗衝咩落黎咩

多番唔少拖篋人

你知 我知 單眼佬都知
拎強國身分證出黎 港府差在未拎卷紅地毯出嚟

應該係中資員工/中國留學生